連住尼入一入黎

小弟慧眼不識英雄，岩岩開壇個時笑過你連帝
對唔住

推

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

其實我想問連登夠唔夠錢洗？洗唔洗眾籌捐款嗰啲？ 我用咗幾個月一個廣告都見唔到

以為有咩緊要嘢 咪晒連仔時間啦屌你